[埋土學院]仆街!!今日要exam,瞓到唔知醒!!!

check一check個timetable先發現原來係聽日考

55

is

55,姐係點?

樓上嗰兩個係分身嚟

有冇咁多負評呀

你聽日唔去考我咪比正評你囉😹

唔想知啊屌你老母

算幾唔搞笑

諗住提下大家要準備exam姐...

關我撚事？

利申 聽日考，完全冇望過仼何野

係咪寫完個名就走嗰堆人嚟

55波

等見KC Chan 啦

抵死
抵埋右

抵左

冇抵到左
Fail la!

樓主老母比狗屌啦死on9